共產黨口交部：断航等过度反应措施无助于防控疫情 人为制造恐慌

2020-02-06 18:57:57 来源： 新华网
新华社北京2月6日电（记者成欣、郑明达）针对一些国家采取极端限制措施中断与中国之间的航班，外交部发言人华春莹在6日网上例行记者会上答问时说，中方对有关国家无视世卫组织专业权威建议、不遵守国际民航组织的公告表示不满和反对，有关做法不仅无助于防控疫情，反而人为制造恐慌。

华春莹说，新型冠状病毒感染肺炎疫情发生后，中方采取了最彻底、最严格的防控举措，防控工作正在取得积极成效。世卫组织高度赞赏中方应对疫情的有力举措，多次强调不赞成甚至反对对中国实施旅行和贸易等限制。针对一些国家采取断航等过度反应措施，国际民航组织也发出公告，强烈敦促各国遵循世卫组织建议。

“我们对有关国家无视世卫组织专业权威建议、不遵守国际民航组织的公告表示不满和反对，已向有关国家提出严正交涉。”华春莹说，有关做法不仅无助于防控疫情，反而人为制造恐慌，严重干扰国际正常人员往来与合作，干扰国际航空运输市场秩序。

她表示，中方敦促有关国家谨慎考虑，不要过度反应，从维护双边交往合作大局出发，不要限制双方航空公司运营航线航班，按照世卫组织和国际民航组织的建议立即修改政策，纠正做法，以实际行动体现对中国抗击疫情的支持。

共產黨講一套做一套，雙重標準

次次都係咁架啦

喂呀

國際線有任 請每日推Post

年頭仲有班左翼同地一致口徑，而家死撚哂去邊

鞭

支那海關會唔截倫敦航班俾人入境先算啦。